( IQ題求秒 ) 到底乜嘢生物最man?

ip man

錯！！！

Antman
Batman
Spiderman

spiderman
batman
antman

SUPERman

快我兩秒

係一種真實生物嚟！

janice man!

係真實存在嘅生物

Ant
Spider
Bat
唔撚係生物 ？

no

係生物 但佢哋唔夠man

Semen

Hiphopman🤙🏼

阿信
因為 dimension (大man 信）

有創意
但唔係

等啲樓主有咩高質答案

飲醉酒嘅男人=醉man=最man

Tree 樹
因為 trigonometry (超級怒man tree)

仲會有圖解釋

好欣賞巴打嘅思路
可惜唔係

提示：同嗰種生物嘅外型有關

仙人掌

點解呢

一柱擎天 毛茸茸

man 過你 但未最man

一定係袋鼠!

個思路啱咗！！！！！！！

到第三頁就公開答案

大家屌細力啲

多春魚

巴打有創意

你要我地等你答案已經係死罪

我 因為我準備大大力抽插樓主

俾d提示吖
海定陸

海有 陸地都有

唔係龜阿？

龜頭

笑咗出聲
死喇，我覺得你嗰個仲好

喂 龜已經夠膠